同個男仔做左1年sp

我好鍾意佢
佢就一腳伸開我

臭雞

你雞黎嫁咋 唔通同你過人世？

抵死😅

未一齊都任人上得
仲同你過人世咩

我以為我做到佢想做既野
改到自己壞習慣
煮飯佢食
或者會有啲機會
但係佢今日再同我講 佢唔鍾意我
佢唔係我男朋友 我同邊個做佢都無所謂

傻鳩左 玩sp都沉船
當你雞黎架咋

免費雞

死去5p開po啦
你死咗都唔關呢到事

GAY

當初都係對佢有意思先會咁

可能係臭鴨

Gay post

好正常啫🤔🤔👆中資抄登咁多人tg濫交你都知咩事

免費臭雞/鴨

唔正常

佢一腳申開你 你就甩難啦 反正佢都唔鍾意你

雞

我好鍾意佢 我可以改哂所有壞習慣
只要佢覺得我好左 我值得鍾意

樣子問題

你歧視中資抄登濫交仔?😤😤😡😡😡😡😡

mk妹對mk仔

由你地咩關係都唔係 你都畀佢搞開始 佢就唔會諗住認真同你發展㗎啦 係咪無腦㗎？